腸胃炎點先可以快d好

有冇時間表

狂飲寶礦力

梳，唔記得post出黎

7:00, 8:30, 9:30, 10:30, 11:15,
12:00, 1:10, 2:20, 3:05, 4:10, 5:50,
6:15, 7:10, 9:00, 10:01, 10:49, 11:45,
12:30, 1:30, 6:35, 9:20, 12:20, 1:30,
2:30, 5:30, 6:09, 6:32, 06:55, 7:15,
7:35, 8:08, 8:35, 9:05, 9:30, 9:55

真係有用？

腸炎 只得一個辦法， 就係時間。 柯清佢 唔好食油野 奶類 同固體野 多啲飲水就得

睇醫生

死撚咗佢

飲水

就係想講呢個